老老實實，點解連登仔對牙朗特別苛刻

冇入波就話冇入波
有入波就話唔係致勝球

屌黑面
屌冇key pass
屌冇feel

到呢場叫鼓勵隊友一兩句
又話佢扮野

教練唔選高美斯
就話牙朗球霸、妒忌

老老實實
葡萄牙全國上下都旨意你
想你拎冠軍的時候
我地呢d外人真係理解唔到佢有幾大壓力

相反阿根廷個邊好似真係冇咩奪冠壓力

講到好撚慘咁
牙朗咪又係比人日屌夜屌

啲傻閪花迷見阿朗第一場入三粒已經心癢難耐要衝出黎又話人無球技 而家入一粒有機會打飛機唔打撚到精盡人亡咩

美斯係狗

小花啲眼神 有朗b一半咁型先算啦

後備仔

老老實實，點解皇馬球迷對賓周馬特別苛刻

冇入波就話冇入波
有入波就話係牙朗一人之力 BBC

方面雞

無人會屌